{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "[백년가게]금수장장어구이"
    },
    "text": "中部地方の清州に位置する錦繍荘のうなぎ焼き屋は40年以上経っていますが、現在でも3代目の百年店に選ばれています。 この店は長年を経て開発された錦繍荘の開発ソースとうなぎを焼く焼き網を利用して素焼きをして味と風味を高めています。 このような魅力的なうなぎ焼きは老若男女に大人気です。 味付けウナギ焼きとウナギの塩焼きはもちろん、エビのメウンタンうなぎクッパも一緒に販売しています。 また、健康を考えて直接作ったおかずや醤類を提供しているため、地域の人々の間で健康食店舗として認知度が高いです。 この店はすでに全国郷土料理コンテストで2回優勝している経歴もあり、信頼を得ています。 この店は駐車スペースも十分に設けられており、50台余りの車を駐車できる独自の駐車場を運営しています。 これにより、利用するお客様に便利な環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋はどれくらいの期間営業していますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は40年以上経っています。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は何代目の百年店に選ばれていますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は3代目の百年店に選ばれています。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋ではどのような焼き網を利用していますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋では、開発ソースと呼ばれる焼き網を利用しています。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋ではどのように味と風味を高めていますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋では、素焼きをして味と風味を高めています。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋で人気のメニューは、味付けウナギ焼きとウナギの塩焼きです。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋では他にどんなメニューが販売されていますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋では、エビのメウンタンうなぎクッパも販売されています。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は健康食店舗として認知度が高い理由は何ですか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は、健康を考えて直接作ったおかずや醤類を提供しているため、地域の人々の間で健康食店舗として認知度が高いです。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は全国郷土料理コンテストで何回優勝していますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は全国郷土料理コンテストで2回優勝しています。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋はどれくらいの駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は50台余りの車を駐車できる独自の駐車場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "錦繍荘のうなぎ焼き屋はお客様にどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "錦繍荘のうなぎ焼き屋は駐車スペースを十分に設けており、利用するお客様に便利な環境を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 498
    }
}